[年經]南泡版0079高達-宇宙黑騎士

無恥過支那
原來南泡先係抄襲始祖

臺灣山歌

馬沙

畫得幾靚

痴撚線
馬沙除左面具變阿寶

must pish

pish

自動裝晒condom

Condom Condom 似乎也用晒

Kpop同3*未紅之前
泡狗最出名咪就係發明左全世界既野

この作品の大きな特色は「機動戦士ガンダム」からの無断剽窃である。